集體投訴深水埗條仆街點睇

聯同議員，塞爆警察投訴科，要求撤銷條撚樣做狗既資格

推

好

撚

嬲

1

2

一定要屌